[ViuTV] [抽水暨倒數節目！！！] 2020 ViuTV 金Bear圍威喂派奬典禮 (2)

真有倒數？

想要live

193快啲出返嚟啦

會唔會倒數炸生啤

播廣告到最後兩分鐘？

仲廣告緊

錄影倒數?

留名師

今晚有冇人鳩烏

播廣告倒數

真係錄播倒數

錄影倒數？

點解大家咁勁知錄影

之前有晒幕後相啦

7cfu

7Cfu

7cf🤡

師傅愛你

我愛7cfu

Cfu 愛你

錄影 10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 新年快樂

7cu

cfu

遲咗

Viu好嘢

cfu愛你 大家新年快樂

師傅 愛你

真心CLS，倒數都錄影

倒數呢？

新年快樂大家

屌，假live

現場好多眾生一齊倒數

夾得準到

係咪慢咗

第2個po

新年快樂

慢咗幾秒

好準

happy new year

遲咗幾秒

錄影真係好痴線

慢咗啦

delay

屌 竟然唱有種

好好笑 即唱歌

咁都開到第2個post

個鐘12點仲數緊

屌你慢咗

好似時間唔同嘅

唔係LIVE 其實點拍

咁都夾到時間

cfu係唔係唔識唱

慢咗

倒數好似慢左既

大家新年快樂

慢左20秒

很鳩

七師傅好柒 冇人理

7cfu唱？

生啤呢？？

現場直播呀嘛

好似慢咗幾秒

用電腦睇慢10秒

笑撚到仆街

慢左幾秒

呢個節目有 7cfu 加持喎

2021竟然睇緊個咁鳩嘅節目倒數
終於過咗2020好撚感動

屌 唔識唱

第一次睇錄影嘅live

一齊甩哂key

佢地係咪連倒數都遲左

啱啱成班人唔記得歌詞

唱錯歌詞

睇電視冇慢喎

痴線
真係錄影倒數

仲要扮甩咁特登唔cut

7cfu好似唔識歌詞

唔夾嘅

成件事好撚錯但好撚好笑

一個字:好鳩

poki high撚咗

我電腦

大埔mk真係好mk

笑到仆街

唱歌甩咀笑撚到

有幾個唔識唱既喂

lm
happy new year
cfu愛你

大家happy new year

賀年節目咁
仲要集體忘詞

半個鐘爆一個post

我就係睇電視 慢左10秒

應該係數碼廣播delay

點解咁都唱錯.................

一姐甩key笑到我

7cfu 好可愛

點解咁鳩又咁好睇

師父好撚好笑

唱到咁 好9

牙thor carry全場

希望2021年viu可以出多d又高質又膠嘅綜藝

全部一齊入唔到拍子

夠哂on9 咁先有氣氛

各有各唱

好七

得error識唱

網上直播本來就係會慢

亂唱笑死

好尷尬

點解要大合唱

Cfu 好投入

真係好撚鳩
但好正

一早預告咗

倒數無炸生bear當放煙花 失望

七師傅應該自己念緊經文

sodiasm : 屌你咩有排掃呀

7cfu cute cute

新年平安呀各位網友

好on9

唔係有提字機嘅咩

poki其實有冇唱

笑撚到仆街
全部人都錯哂
各有各key

停未好好笑

HAPPY NEW YEAR!!!!

笑死

有冇人聽到thor chok緊鄭中基把聲

甩咀 比返D現場感大家

大合唱正撚到

Jeffrey好靚仔

咁可能我部電話個時間都慢左 頭先啱啱數到0電話就轉12:00

好撚膠好正

好撚鳩

笑到我傻左
擺明唔熟首歌

10個人10個key

係咪全尼

好似人生第一次 以前好似係睇新聞

係囉

強尼

強尼拎la

林二汶

會唔會強尼自己拎返

Happy new year 2021

橫掂都係假live, 點解唔ng
全部甩晒都唔ng

牙科啦屌 煩到閪咁

唱到咁點解唔重錄

最常出現緊係強尼

屌你cls

好撚正

全尼

點解可以錄影倒數咁撚尷
真係開創先河

各位.2021年,平安

唱k個個爭住搶咪

老是常出現仲唔係強尼

7cfu同皓云有冇做過愛？

老是常出現

咁先似LIVE

J死人啦

知你班友要7cfu，一定請埋

二汶同牙祖

可能特登唔背

一定係全尼

會

JoJo

牙祖

好正 新一年開心先岩

越問越傷心

咁先有live嘅感覺

全尼！！！

強尼啦屌

強尼冇異議啦下話 全能到仆街

我睇電視啱啱好

強尼啦

無budget ng

cathy仔好q

一定係全尼啦

Johnny

個個節目都有份

就係玩膠

比人鬧live唔得
宜家咪唔搞囉
又唔中意

強尼有啦掛

好聽

全尼win硬

牙尼屈能到............

唔係強尼我唔再睇viuTv

全尼連劇都拍埋贏啦

扮晒野個樣

多撚到

咁先好笑

強尼個反應好cute

實至名歸啦

扮到好 surprise 咁

佢哋攞獎個樣真係假撚到

扮驚訝好尷尬……

Zeno拍手好qq

好撚好笑 假撚到

許博文

強尼人生污點係咪耶耶托尼Yeah Yeah Yeah

夾一姐

新年第一個獎 全尼

有幾尷呢?
唔覺得係尷尬
如果做live 又比人屌到仆街
點解唔錄完播得開開心心呢

全尼唱返首歌先走啦

全尼真係日日開VIU 都見到佢

Thor都笑

2021第一個獎都係全尼

隔離支那show個所謂維港無人機show都係錄播

做埋高層就屈機

牙尼邊有對手

係咪會唱歌

實至名歸

Viutv陳啟泰

恭喜強尼

Jeffery個陪笑樣好撚正

Jeffrey好靚仔但佢係啲節目好鳩

人生高峰黎

其他完全陪跑笑死

個節目又幾好笑

點解好似好少人咁

要還個廠俾第二個節目

可能特登甩咁先扮live

唱返首越問越傷心先啦

點解唔俾全尼唱歌

chris3

岩啊

其實唔講你都唔知佢係錄啦

Alton

今年玩咗呢招出年就無得玩啦

原來呢張咁搞笑

Chris 1,2,3

生bear真係好得意

Chris 1

chris 1 2 3

Chris 123

chris 123

夠鳩先係呢節目精華

Chris3

會唔會有一個獎畀我哋連登

cls chriss1 咁chriss3呢

真係

即係Chris3啦

屌 123

淨係得男排女將?

CHRIS1
CHRIS2
CHRIS3

Chris 1 2 3 CLS

牙尋

呢個節目真係有啲尷尬

駿！！！

後備

chris3啦

Chris

最下把大獎俾你

屌

123

出年有得出去外景啦

新年快樂丫

Viu: 出年先再算

最好笑

頂 123 三個

呢個派獎典禮拍得住幾年前毛記個分獎典禮

Chris 1 2 3

得啦得啦
尷尬尷尬呀
你咪唔好睇囉

三個一齊拎

一齊拎

駿駿

頂

獎都一齊拎

3個後備

最佳網民獎

痴撚線

做乜鳩呢個獎

193

因ton

頂 正

三個一齊

三個都有

真係123

cls 一齊攞

屌好好笑

做乜9

打和啦super

Cls

屌你33

三個一齊囉

193企係後面玩電話

竟然有哂

Chris123

Chris!!!!

3個攞晒

痴線，三個人分一隻生啤

屌 仲以為 Chris 3 一個中

認真做鳩事viu tv數一數二

攞埋個紙牌cls

Ian個紙牌

原來 viu 今年咁多嘢睇
好似睇緊 2020 回顧咁

講下姐

串tvb上年兩個視后

jeremy快啲講野啦

黃金SIR

仲講緊STEPHY

fatboy: 令我認識到Stephy

擺名派膠

未睇以為好正經 原來玩膠

_ _ _ _ _ _ _ ，_ _ _ _ _ _

鳩到

又係stephy

肥仔 Stephy cp thx

Chris 3

dixon !!!!

原來Jeremy都幾高

屌有聲

你個員工都好勤力 最佳員工大獎應該係你

啊dee擋住 唔俾佢哋攬雙S

阿煨~~~

阿正

Chris3講嘢啦!

Jeffrey

正姐

揀牙正
Jeffrey好識玩

阿正笑到癡線

啲紙牌好痴線

真係幾鳩幾fun

膠戰team

阿正快d cap圖

開心死阿正

點解唔揀七師傅

Jeffrey示愛阿正

又靚仔

牙正嘅角色就係抽水

仲以為係BOBBY

牙正開心死

仲有anson lo呢屌

我都係電視電話同步喎

阿正個音都錯

Jeffery好尷

陳安立

阿正 你得咗啦

3p is awesome

咁~~~~破壞畫面

why not四角戀

4p thanks

負心傾牙波呢

阿jeng

其實係咪live來

係咪開心到瞓唔著

咁快廣告

其實佢係咪想講咁重口味啊

brian幾時有新節目

why not all

4p is awesome

唔係

以為直播

阿king Bobby呢

仲以為淨係做半個鐘

咪係

Jeffrey Zeno Manson
又好似幾有睇頭

唔係，頭先唱歌唱到甩曬我都以為係live

強尼識野，
知道bl rule一定要靚仔先呃到人睇

唔知點解覺得好好笑

@陣仔

轉機on air咪節目囉

痴線 諗起都覺得正

7 cfu 可以攞咩獎

最大愛大獎

睇返TVB對住汪明荃打飛機囉

加埋強尼變大叔的愛

香港最強法師

jeffery 絕對係第三者人選

其實點解唔直播

邊夠你大愛 厹占都愛埋

最佳上位大獎（眾生界）

4p加埋全尼啦

小妍可以拎最強魔法師

全台最受(眾生)歡迎大獎

Viu直播=柒

玩雙龍咪得囉

2021 第一日都要 hey0 me

阿祖

我覺得好好笑 唔使理佢直播定錄定啦

最大愛獎

你當浩雲師傅係咩啊

做到十二點半直落chill club推介

支持下年再搞 不過轉真直播

佢係9up師

瘋水大獎

卓：_ _ _

Jojo

估唔到呢個擺明鳩嘅節目都開到兩個post

chill club 都好好睇㗎

最受歡迎女cfu

畫面靚到

鳩先好睇

眾生

就係鍾意睇鳩嘢

鳩得嚟又幾好笑
輕輕鬆鬆咁

大波獎

Viutv好多又靚又後生嘅仔仔人選拍BL

其實ok 強尼都唔差

唔止係真 係好尷

Poki又jm9

Double S

拍戲啦

然後做低俗喜劇

啊正

真心鳩好過懶認真

屌後面啲紙牌人係咪由 error TV 用到依家

淨係諗起個畫面都好興奮

表演項目係重生

痴女

好多床戲

強尼個樣

193係咁碌手機

3爺撳機撳到

跟著落黎出場既係...

好撚煩
笑死

Shirley 好靚

33㩒緊電話？

想要 jeffery

6C已經係星啦，唔使重生

生bear真係好撚正

呢一個鐘又過得幾快喎

又癡女mode

Which

走啦你

阿正真係好正

Stephy

一定係7cfu

仲唔係7cfu???

SS la

jeffery啦

佢玩嘢定真係碌緊電話

一定係 jeffery !!!!!!

有無最想解約藝人

無張可頤？

暴龍b

家瑜

我要暴龍哥據為己有

有冇小穴

暴龍爸

可摸耳提名暴龍仔

屌你 cap 個 jeffery 咸樣

毅進生

stephy

jeffrey 居然鍾意啊正

大叫

毅進生呢個名真係聽一次笑一次

得一個係到梗係佢啦

都仲係好靚仔

佢讀都大㗎

毅進？

毅進生$100

唔止瘋魔全港女生 男生都係

呀正呢

sls

豬肉獎 肯黎先有獎 係咪串埋....

牙科仲正過jeffrey

串緊TVB唔到就無獎

一姐

笑咗

八婆

固定拍手好可愛

呢樣真

可愛到爆

毅進星係佢細佬？

viu而家係咪公開想簽Jeffrey

喊都咁靚仔
呢個世界真係唔公平

哈姆太狼咬鳩死佢

7fcu !!!!!

個名

係7cfu啦掛

話明分獎典禮

你知道太多了

火火

7777

係7cfu喇啩

屌 最喜愛係生啤呀屌你！！！
肯出公仔未呀

king sir模式

7cfu la

眾生最愛 7cfu

Poki

曾俊華亂入

7cfu！！！

曾俊華

呢個我最喜愛既"我"係poki?

鬍鬚曾
一世人兩兄弟有你有我

CFU!!!!!!!!!!!!

七師傅

7cfuuuuu

7 cfu

鄉音

最記得poki嗰集淆到

係！

梗為陳

poki

Jeffrey 個中文名咁差

曾俊華點會同你癲

7cfu啦

如果係薯片就好笑

乜撚野

嘩屌

真係跳舞

我屌

個獎寫到明「viutv最想據為己有」

Jm9

屌真係跳舞

7Cfu跳舞啊

7cfu跳舞

諗起都尷

我愛你呀7CFU

嘩屌你老母

cls

7cfu又跳宮廷舞

CLS

cfu愛你

dls
7cfu！！

7cfu真係跳舞

做乜鬼

有舞睇

七cfu又跳舞比眾生睇

七cfu

cls 笑死

又跳中國舞

師父

痴線

做乜撚丫cfu

做乜撚呀

...

7cfu jm9呀屌！！！！！！
笑撚死 個名仲要cfu愛你

屌你老母

？WTF

正

cfu笑到喊

7cfu好撚正

做乜鳩

嘩，屌你

叫dilys join

屌 jm9

癲撚到

毅進生 100

又黎狗吠？？？

眾生感到榮幸

我愛師傅

七師父

wltf笑埋隔離檯跳呢啲舞

咩料呀

全個節目最好睇

叫埋dylis la

有幾份屯門味

睇到硬咗

唔好撚咁樣好啵柒師傅

可唔可以作法？

師傅

clspoki啊

咩事

cls 啲大氣電波

7師傅參加造星4 ok嗎

7cfu係咪同眾生跳舞

33個樣

仆街

CLS公司

咩撚詞黎 笑撚死

七師傅愛你

參加全民造星一定全藍燈

唱乜9

33 o嘴

happy伯

Happy伯

193個樣

做乜嘢扮HAPPY8

HAPPY伯

happy伯？

扮happy伯

hAppy 伯

笑撚到喊

Ss個樣尷撚到

開口中

193係咁玩電話

HAPPY 伯

七師傅好正

屌你，我估唔到可以睇得咁開心

33成晚都不在狀態

笑到抽筋

引哂d眾生，變左怪談

Poki happy上身

阿伯舞都跳埋poki贏晒啦

屌 笑撚到仆街

成晚最正係依家

poki happy伯上身

7cfu一齊玩果下好野

7CFU真係擺壓軸

2021力捧7 cfu

好撚尷尬笑撚死

中國舞三盞藍燈！

193o哂咀

我究竟睇咗啲咩

中國舞battle

Happy伯舞

Double S笑到

好羨慕

個兩條淫蟲可能唔啱

7cfu 又跳舞

點解現場忍到笑

7cfu無表情先好笑

一開始個Feel突然好似支那啲春晚咁

Viu搵親啲師傅都咁玩得
7cfu係咁 皓雲又係咁

全晚最撚正moment

7cfu呢part一定係收視最高果刻

喂蕃薯

嗌得好大聲

我dllm乜撚嘢節目

乜撚嘢事

佢老豆老母玩9佢

缺少愛啊你?

多得你唔少

7cfu 係高潮

happy poki

屯門公園阿伯

7cfu 點解印個華為 logo 上頭？

一定有d企圖

9up 之鬼

77 跳舞，笑到停唔到

一定有啲企圖

愛你就有企圖

有企圖

屌你poki扮埋口音 cls

我不想努力了

做導師or評判

嗌到好大聲

不想辛苦了

屌笑撚死

笑死我了

好有籌款啲總理感

食齋

Cfu好正

豬肉獎

乜撚我不想辛苦了

搞gag

屌好幽默 食齋

素食獎

唔係對我都唔放過呀嘛

笑撚死

diu 豬肉獎

鳩up大對決

豬肉獎，食齋

7cfu識玩

呢個節目好9

遲咗睇，想問點解manson喺度，簽咗佢？

我食齋

7cfu食齋㗎

做乜9呀 師父個gag

笑到出汗

我好擔心係咪豬肉獎
因為我食齋

笑死啦

擔心係豬肉獎
因為食齋

我食齋㗎

邊有忍
得193 呆晒，其他人都笑

格硬砌落去

Thor

屌你個獎個名

估唔到仲會再見到7cfu舞姿

擺明豬肉喎

星期日9點半-10點半

Lol, 度稿俾 7cfu 個個無理過佢的感受

乜撚獎chill club?

笑到好肚痛

好撚癲

未見過咁撚鳩既節目可以上大台viu tv好撚有料

唔怪得要PG家長指引

因為我食齋架

7cfu好堅 食齋唔要豬肉獎

屌 好撚正
呢個係咪醋肉獎 我食齋

見到dee SS笑到就瞓低

扮驚喜

真係好好笑

勁大聲笑撚咗出嚟

joey tang呢

Joey Tang先係集集有囉

借頒獎為名既搞笑show黎啦

好似Joey Tang高D

7cfu正經樣搞gag

全晚收視高潮位

CLS VIUTV

cfu: 我食齋

呢個係咪豬肉獎 我食齋架

Joey gor

一陣係係joey gor就好笑

Joey

joey tang

SLS

JOEY TANG

7c fu多連抽

joey

笑撚到震

佢心諗呢間乜撚嘢公司

Joey Tang

科

Joey哥

竟然

屌Joey

Lol Joey tang

真係比joey tang

阿發外父！

你啱。

cls
笑到仆街

乜9野獎名

Joey哥啱啱係後台j七師傅

最後六個字

屌 估中左 笑死

JOEY

真係joey

VIU真係好CLS

呢個show主持真係好勁，好好笑

屌你 plot twist

好正

呀科真係冇肉食

好好笑

好撚on9

[ViuTV] [呢個係素食獎嚟㗎] 2020 ViuTV 金Bear圍威喂派奬典禮 (3)

笑撚死 joey彈出黎果下

真係笑到cls

有冇人估係JOEY

阿發外父

大家新一年就睇埋呢啲嘢

阿波

joey tang正

要趕走疫情，就要炸咗個生啤

七師傅好正 好有綜藝感 繼玲玲之後就係佢搵埋藝人錢

竟然爆兩個post

嗰下真係笑出聲

真係紅色跑車

今晚咁多個倒數節目，最好睇係呢個

joey tang好有型

同叔父拜個年

咸濕兩男組 joey gor

好似陪緊 viu 睇緊年度回顧咁
其實好 warm

feel到撚狗唔係畀科狗

真 好好笑

生啤

00呢條友都唔好笑

又紅色跑車 同叔父拜個年

大家叔父拜個年

真·chill club

想要poki happy伯嗰張

Sound bear好搶fo

我見到佢入咗雞竇呀﹗﹗

Polki 不想努力了

突然chillclub

生bear啲動作好過癮想知邊個扮

一支結他 堅到

就係佢

屌 扮埋joey gor

好正呀 joey 哥

佢鳩得黎又好好笑

魯生

生啤扮彈結他好得意

牙科又chok

新年第一日唱紅色跑車

生啤好落力

呢個節目真係笑撚到肚痛

仲要呀科拎生啤

生啤好撚落力

阿Ben

好頂癮

咁都可以推爆2個po

吓
佢一出世就識睇梅花易數喎

跟住扮彈結他

假假哋都係香港結他之神

好得意啊生bear

193好尷尬。。想鳩又鳩唔起

我想要生啤啊!!!!

金生

Viutv mon po狗同我聽撚住
快撚啲出生啤公仔啊

可唔可以頒個獎俾生啤

d人跑哂出嚟真係好有live show結尾feel

有無得買隻熊

幾時先有得買

我都係諗起大內秘探零零發

睇完

7cfu同joey gor幾襯

同意

Zeno so qq

明明係鬼歌

真係阿THOR 無

Thor真係好好笑

扮得好似

點知得一屆就好笑囉

其實呢班友可能而家係屋企睇緊自己做乜鳩

24分咋喂

畀個獎佢啦

可唔可以畀隻生啤我

Zeno揸住生啤好q

一個鐘推到2個po

堅正

多d鏡頭俾cfu

生bear真係4年嚟最佳員工

生啤好可愛

我哋而家一齊講最後六個字

Manson係咪簽左viu

掟生啤

生啤好正

好鳩睇到好開心
Viu TV number one！（Edan,2020）